緊急：越黎越多post吹黑勢力

集中共識一次，之後全部咩fc 大陸點點點冷處理，唔好比佢上熱門

1: 非集會日子
Be water，我會返屋企訓覺
回氣日子，無需要刻意苦戀件黑色衫，正常返工休息訓覺
等d鄉黑無野做，買下奶粉返家鄉

2: 集會日子
鼓吹左好耐，每人一套Gear保護自己
宜家基本盤都2萬
如果有人先出手或持武器
有gear加勇武請制服或盡情還拖
其他人唔好阻止，相信手足既智慧！

最後咪再推d wechat whatsapp對話就話fc，理得佢福建湖南定蝗國，全部一樣做法！

自推

push

集中風向去政府同黑警呀